係肺炎下係咪好難識到異性?

係肺炎下係咪好難識到異性?

你係仔仔定女女

約staycation

係連登識囉
反正全部都有鳩既

你老母都有

zoom又冇得pm人
啲人又少左約出黎玩
識唔到人都好正常姐

原本上年年頭想追個好摺既女仔，點知一個武肺搞到仲難約

老母冇上連登

父母已過身

樓主絲既話識我咪得囉

有得PM你都唔敢識啦
唔通當IG玩

有冇武肺都好難識啦